一人一個最鍾意既電影畫面

個時真係j出血

呢吓由絕望邊緣拉返上嚟，
加埋奏起個配樂

不忍遠離

末路狂花Thelma & Louise，好鍾意佢地最後寧死不屈，揸車飛入大峽谷自盡嗰幕。

係風再起時